移民盤湧現 夫婦：劈到沽出為止

節錄

移民盤湧現 夫婦：劈到沽出為止

【本報訊】不少港人趕移民，二手放盤急增；有移民業主沽貨時雖表示仍看好香港樓市，並以貼市價放盤，但不諱言如能盡快成交「會減價」。

10月經LOTR舉家移居英國的港媽Chloe，與丈夫育有兩子，坦言早有移民念頭，曾計劃移民加拿大或澳洲，但英國7月推出BNO新政策，旋即轉往英國。Chloe一家在港屬中產家庭，與丈夫每月收入共逾10萬元；出發前希望出售跑馬地東山臺翠壁低層兩房戶，實用面積609方呎，目前以市價1,080萬元放售。

雖已帶備200萬元生活費前往英國，但Chloe擔心零收入下，費用不足應付一家四口所需；加上自住物業仍未沽出，或遭英國徵收資產增值稅。

■有經紀在樓盤廣告寫上「移民急讓」字眼作招徠。

中原二手盤量飆44%

單位起初開價1,100萬元，其後減價20萬至1,080萬元，丈夫曾建議劈價至沽出為止；當被問及心中最低價時，Chloe指1,000萬元或會接受，即較放盤價低約7%。由於疫情無法開放睇樓，10月出走後改為鎖匙盤，有信心可盡快套現。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑指，...........................。有代理指太古城目前最少20個「移民盤」，其中一名打算明年移居美國的業主，不惜連逾百萬元「SSD」辣稅放售物業，並提出售後租回條款。

55

繼續減啦
減左我都唔要

講到有得要咁

不了, 連埋D 大陸醫生一齊留俾愛國的各位

你係無錢買

真係要錢唔要貨

香港唔值買咁貴

房屋台經濟學家：香港經濟大好

房屋台AA: 實力買家移民前買多層收租gogogo

平行時空, 無錢後生仔趕移民唔買樓, 發展局副局長2335萬入銀湖天峰

1蚊收

藍撚個世界同我地唔同
無藍撚接貨大把手足走唔到

副局長人生可以買幾層樓，無錢後生仔買樓機會得一次

放心，你唔要仲有大把人要（暫時）

劈劈劈

劈咗都買唔起呀

太古城業主移民大灣區

咁而家係走佬
梗係快啲套現越着數

ive仔學人唔稀罕

驚閪咩樓價咪照升

平左6球野入貨

房屋台手足進場

BNO政策益哂啲中高層藍撚
賣層樓揸住成千萬過去，唔做十年野都唔駛憂

600呎 1000萬

英國就二百萬1500呎

加上自住物業仍未沽出，或遭英國徵收資產增值稅。

你買埋我嗰份，之後去加拿大lu~

點解唔用來收租

好似要交稅 但賣完帶錢去唔駛

移民大灣區

唔知點解笑左

而家你有得可以移民去嘅國家要環球收稅㗎
AA狗：唔知呀 唔知呀 我唔想知

如果睇淡樓市,做乜要拎黎收租?

玩音樂傳波波咁，傳到音樂停，邊個有個波喺手咪爆炸

有人根本唔在意個音樂停，停咗點會會繼續下一輪。

留返喺到接手嘅就會係中國人，仲有相信中國嘅人。

香港未來就係咁

遲下玩公屋可買賣 又重演私樓冧價
錢又走唔到 人比你走到又點

第二行

連登：升呀

睇下幾時喊住走

爆lu爆lu

好媽媽

當加拿大出手,下個就係NZ+日本
日本準備吸港資過去+收香港人
NZ會跟加拿大機

拎哂就係自己既
一陣有乜事都錢跟身
講真樓市就算gogogo升得幾多
幾倍數真係冇乜可能
歡迎鞭9我 如果真係幾倍咁上

唔準你篤爆連登仔

多人放=成交量高=樓市暢旺=gogogo

依班人喺香港都唔洗休
去到全世界都係一鳩樣，完全同普世價值相違

諗起會喺世界每個角落都會遇到班人生番就想嘔，英國未來一定大撚把。見到英國人都唔怕咩歧視，依班生蕃最鍾意就係出賣「自己人」。最撚驚就係喺外地見到香港人，你話哎呀你係踩港撚都係咁話。

喺閪口閪面、無內涵、無文化、貪小便宜、有著數搶盡、貪威又懶識食、狗眼看人低等等嘴臉真係天生，人哋幫你就老馮。

屌你老尾諗起都驚

應該係呢對夫婦

第二個，業主移民大灣區？

條友係咪忽撚咗

政府回血劍

但政府賣地收入咪收埋皮
成個地產業收皮

叫baby kingdom班c9買啦

香港好 遲下有大陸醫生

點解要買太古城

買大灣區好過啦

共港可以更快集到舊錢就用咩方法
理得你地產收皮姐 又唔係未試過

與丈夫每月收入共逾10萬

真係有一個業主咁做

開始人踩人

國安法過左嗰日
有個fd租緊嗰度就話唔繼續租
賣樓移民

香港要實施資金管制防走資了

香港咁多有錢佬係唔怕無人接

要有錢水魚先接貨

呢個時勢 傻佬先買樓

工務員同上面班印鈔佬托住

最驚d閪口閪面
做過服務業
香港人真係全世界最閪

業主移民大灣區嗰個肯定係支狗
但有錢做乜移返支? 係咪官方物業嚟?

連登: 死窮鬼 !

笑到我

邊個賣樓邊個就係漢奸走狗賣国賊

支持中央政府拉鳩晒呢班走資狗

買唔起咪咁講囉
大把人接盤

其實移民過左去
對英國有咩用?
全部得錢無技能
同大陸蝗有咩分別?

你估個個好似你咁廢冇技能咩

有錢買我都移民啦
接貨正on9

前車可監.走得好走. 歷史係不斷重演.

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

唔好忘記依家管治者,
就係當年趕你地老豆老母或阿爺阿婆個班人.
當年香港仲可以近近地走人.
如果今天真係發展到以上程度.就難逃生天.

其實走唔到,唔係有無錢問題. 英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只武肺解決左,願做唔會餓死.

人多出左去,可以做好多野去幫香港.
留係度可以做咩?? 示威唔給,仲要拉捉打殺.
白色恐怖. 根本反共既留香港死路一條.

// 與丈夫每月收入共逾10萬元 //

中乜撚產？夾心階層咋嘛

收租叫技能?

與丈夫每月收入共逾10萬元
兩個人無技能都合共搵到十萬一個月？

收入咪係收租囉屌你

30歲頭, 覺得人生好勊, 想吹下水圍下爐

你30歲搵得2 萬一個月
睇嚟你要減九成先買得起

乜寫移民急讓會易D賣出咩?

1,080萬夠用幾耐？

一家4 口計

減極都冇錢買

NZ講到明因為地方細,唔接收香港人

十萬蚊收入係收租？ 你都弱撚智

最後幅圖
業主移民大灣區

都係果句啦, 班藍絲玩爛成個香港之後賣樓走佬過外國, 咪即管睇下班人走唔走到, 過到去又點做過街老鼠

屌那星劈得咁少
1450>450再講啦

如果公屋真係放出黎比人買
私樓撚就仆街

係囉 兩條友加埋都叫中產
我朋友兩公婆月入20萬先叫中產囉

五眼裏面呢個真係最撚冇用
又唔合群又唔跟基，踢鬼走佢換日本好過

千四萬?買起佢對狗男女都唔洗咁貴

屍永青表示樓市無下跌空間

所以下一個係日本
至於NZ未必唔跟機

賣既睇跌，買嘅睇升
明明係雙向指標
但依家啲新聞最鍾意將賣樓睇淡煲到有咁大得咁大

點解你要同個弱智癲

沒事兒沒事兒，香港有國安法

賣嘅未必睇跌，好似樓主個 case咁。
不過二手盤的確開始越嚟越多，
到出年各國開始落實政策，
移民開始試到甜頭，消息開始傳番香港，
就有機會有更多放盤。

除非個盤好靚，否則到時要放幾耐先放得出會係問題。